如果網上留言要用實名，你仲敢唔敢暢所欲言？

起碼吊人捐肝班友收皮先，俾女神知道點算！

但實際上女神唔係留意佢地的發言

你響現實會唔會丫？

討論區就係用黎講平時唔講Or唔講嘅嘢

討論區講翻啲庸俗嘢咁咪撚上啦，同啲朋友叫春咪得囉，係咪要成個連登得翻叫春台你先開心？

所以用真名就冇左用上網嘅意義了

敢

因為現實世界無乜人識我

我而家都唔敢暢所欲言